[打拳]今時今日仲有邊到有得學boxing?

google過99%都係得泰拳班
不論係認真學定減肥班都係得泰拳
純boxing好似已經冇咩
想學boxing係因為覺得佢d combination同footwork好型
定其實泰拳都差唔多???

純boxing有既 巴打想學？

有興趣咁啦

太子旺角區既可以搵下power boxing gym
尖沙咀可以搵下spade boxing gym

係咪冇新界區

如果純講拳同莊法
boxing同泰拳係咪都差好遠???

北區jj 想學

我住元朗都係出去打

泰拳用腳多？
未學過唔清楚

好有恆心
元朗冇咩?

之前同你一樣想搵BOXING,最後見到間Expendables Boxing
好似專教男仔 標榜係技術班唔係減肥班
最後我就唔到時間冇去 有興趣自己研究下

我覺得泰拳同boxing最大既分別係閃避
因為泰拳可以用脚
唔可以好似boxing咁閃黎閃去，唔係好易中脚
拳方面應該無乜分別
步法就boxing靈活少少

又係係TST

感覺上打泰拳都係硬食多 好少真係避
但BOXING就有好多footwork去避去fake人去hit&run ?

求指教

都係咯句，泰拳會用脚，又可以"批睜"頂膝
攻擊種類同範圍都多d大d
如果好似boxing咁避拳法係無可能，中硬脚
至於步法其實泰拳都可以好似boxing咁彈下彈下
但好多時防守咯時要穩就要企定
睇落就感覺boxing靈活d
如果你成日彈下彈下咁埋身俾攻擊
隨時成個人俾人一脚撐飛

所以都係學泰拳好?
泰拳可以靈活又得 可以打硬食又得?

如果你要同泰拳拳手對打當然唔會玩閃避啦
但如果淨係打拳你咪可以好似boxing咁玩靈活
你學既目的係咩先？有咩目標先？

lcsd同拳擊總會有合辦課程 各區都會定期開班

果d會唔會仲衰過減肥師奶班

都係諗住做下運動
搵d自己有興趣既野學
天生細粒潺弱

咁你咪去試下堂囉
不過純boxing應該貴d同少d
建議先學boxing, 如果唔岩仲可以轉泰拳
但學左泰拳先就比較難轉boxing(個人感覺)
成日反射動作就想起脚擋/踢人